Thei好定OU好

琴日Jupas放榜放左公開嘅Hospitality,之前我有留位Thei嘅Hotel Management ,宜家吾知讀咩🤦🏻‍♂️

Asso 博大學

OU啦 OU係大學

無人屌個吾字？
吾你老母

睇你想做邊行

ou中學黎，算9數吧